[BNO] 有巴打們可以幫小弟副簽嗎？

連登有愛

幫幫忙 留TG 會報答你

因為太耐冇續 張相對比唔到 要副簽

818
光復香港 時代革命

輕推

21歲點會有bno

幫推

Sor 非專業人士

岩岩22了 沒轉名

早早就簽了 已經叫埋屋企人簽

我之前無專業人士身份都幫咗朋友副簽
結果成功續咗
如果有需要我可以幫手
（利申：兼職記者，符合HMPO專業人士列表）

感謝.....
點聯絡？

TG聯絡

BNO Holder 幫唔幫到你

我都需要 可唔可以幫埋我

好 感謝....

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

唔該你

97七月一前出世咪得